Toen we thuiskwamen was tante Sally blij dat ik haar zag lachen huilde allebei en omhelsde me, en gaf me een van die likjes van dat niet neerkomen op schokken, en zei dat ze Sid dezelfde zou dienen als hij kwam.
En de plaats was pruim vol met boeren en boerenvrouwen, om te eten; en zo'n andere klik die een lichaam nooit heeft gehoord.
De oude mevrouw Hotchkiss was de slechtste; haar tong ging de hele tijd door.
Ze zegt: "Wel, zuster Phelps, ik heb die luchtcabine doorzocht, en ik ga de neger was gek.
Ik zeg tegen zuster Damrell - nietwaar, zuster Damrell?
- Ik ben gek, s'I - dat zijn precies de woorden die ik heb gezegd.
Jullie allemaal leer mij: hij is gek, ik; alles laat het zien, s'I.
Kijk naar die lucht slijpsteen, s'I; wil je _me_'t vertellen dat er geen bedrog in zijn hoofd is moet ze al die gekke dingen op een slijpsteen scrabble, toch?
Hier, sich 'n' sich, brak een persoon zijn hart; 'n' hier zo 'n' zo gekoppeld aan voor zevenendertig jaar, 'n' dat alles - natcherl zoon o 'Louis iemand, 'n' sich everlast'n rubbage.
Hij is onwijs gek, s'I; het is wat Ik zeg op de fust, het is wat ik in het midden zegt, 'n' het is wat Ik zeg altijd 'n' - de nikker is gekke - gekke Nebokoodneezer, si."
'Een' blik op die luchtladder die vodden is, zuster Hotchkiss ', zegt oude mevrouw Damrell; "Wat in de naam o goedheid kan hij ooit willen of 'Precies de woorden die ik was, niet meer zo lang geleden, nu nog tegen Sister Utterback, 'n' zal ze het je zelf vertellen.
Sh-zij, kijk naar dat-luchtdoek ladder, sh-she; 'n' s'I, yes, _look_ at it, s'I - what _could_ a-wanted ervan, s'I.
Sh-she, Sister Hotchkiss, sh-she-- " "Maar hoe in de natie hadden ze ooit die slijpsteen _in_ daar, Hoe dan ook ... 'n' die die lucht heeft gegraven _hole_?
'n' who-- " "Mijn zeer _words_, Brer Penrod!
Ik was a-sayin 'passeer die-air sasser o' m'lasses, wil je niet?
- Ik was een-zeggen tegen zuster Dunlap, jist dit moment, hoe _did_ ze die slijpsteen erin hebben gegooid, s'I.
Zonder _help_, geest jij - 'thout _help_!
dat is waar.
Vertel niet _me_, s'I; er _wuz_ help, s'I; 'n' ther 'wuz a _plenty_ help, ook, s'I; er is een a _dozen_ a-helpin 'nigger,' n 'ik leg ik zou elke laatste neger aan deze plaats maar _I'd_ erachter komen wie het gedaan heeft, s'I; 'n' bovendien, s'I - " "Een _dozen_ zegt dat jij!
--_ veertig_ kon niet alles gedaan wat is geweest Gedaan Kijk naar die zakmes zagen en zo, hoe vervelend ze zijn geweest gemaakt; kijk naar dat bed-been afgezaagd met 'm, een week werk voor zes mannen; kijk naar dat neger gemaakt uit'n stro op het bed; en kijk naar-- " "Je mag het misschien wel zeggen, Brer Hightower!
